公開呼籲送中條例始作俑者習近平下台

習主席自上台後,中港不寧

先有美國制裁,中國經濟下滑,失業率高企,民不聊生

今有百萬香港市民上街反惡法,民怨沸騰

有請習主席下台

支持梁振英取代習近平